有咩對付發燒既民間智慧？

食左成日藥，都無乜退燒咁

冚綿胎,訓一教,出身汗

沖涼

同條女扑野
出完訓個覺之後就會好番哂

咩漫畫？

碧藍之海 搞笑漫畫

請 sick leave